Vzadu je okno .
A vzadu nalevo je postel , to je mála postel .
Uprostře je gaoč . maminka se dívá na televizi .
Á napravo vzadu je stůl , je kvetina na stůl .
Blizko je televiz a skřiň .
Tam je rádio na sksiňi .
Dole je tatink . čte noviny .
